[I/A] Graffiti Smash [1] 新 game

本來係尋日出既
但因為 apple 既關係今日先開 ser
玩法基本上係彈珠咁
而角色可以裝武器加強攻擊力
同埋射出去會有噴油效果
噴油既覆蓋度會影響加攻

玩完 tutorial 會有一次免費一抽
之後再打埋第一關會送 710 石
50 石 = 一抽
500 石 = 10+1 抽

最高 rare 度係四星（可進五星）

promotion video

Lm 連登仔全4星

中左2隻4星開波算

我都係
反正唔知玩到幾耐

似ms 應該幾有potential
日本仔都好多人留意呢隻
係尋日柒左少少
我都奇怪點解而家先有人開post

因為尋日比 apple 玩死
所以我等開 ser 先開 post

而家一共有 12 隻四星寵
當中兩隻係一開波二揀一送既
但都可以經抽蛋抽返
另外果十隻
分別係五隻屬每屬兩隻
一隻係反射型
一隻係貫通型

協力可以係game 內search 場
協力石一個人10石
暫時未知max幾多粒

無人玩

我儲緊第二次十連抽

月讀個 link combo 幾好
米字激光

留名今晚刷首抽

有無巴打已經打到 2-1-3？
PVP 係點玩法？

第二次十抽，得隻垃圾南瓜人，屌

覺得除左儲絕招要油個公仔出黎幾特別之外
其他都幾似ms
咁樣都仲會有人玩咩

做老屎忽就係一個理由

呢排冇咩 game 玩
咪玩下囉

唔係有pvp咩？

solo, multi, battle 都有

係咪同一間公司出 同S&M差唔多

首抽有冇話邊隻4星勁

pvp 武器 都唔同啦
同埋新game potential大d

呢幾隻有咩特別？

暫時睇左兩個 ranking 都話呢隻最勁
因為 link combo 係誘發附近隊友出 link combo

bandai namco 出

歐洲人

刷左幾轉都無4星
早知啱啱唔del帳

我抽左兩次十連
一次抽普通 pool, 兩隻四星
一次萬聖節 pool, 零隻四星

發現10連抽果陣 突然有金色閃電同隻藍色猫出現應該就會出女限

同埋教學後首抽都有4星出現

依隻就係首抽後出現

所以抽十連既話建議抽萬聖節

萬聖其他四星得 0.5%
同埋魔女又唔算好勁

應該會係最廢四星

比月讀吊起黎打

Download 緊
原來又係苯大

月讀支砲係大，但係威力無咁勁啦

我打左半粒鍾先發現打極都係1-1-2 唔扣AP 有EXP 有石拎 無RANK EXP

屌佢第20抽出返男主，比粒石我托柒

SAME 出女主

好on9 十一連得兩隻三星
其他二星

Apple store 2.8分

隻game未開服已經2.8分，鬼叫佢fake 左班人唔開 ser

點解啲人咁快有5星武器?

留名
近排無新game玩

Pvp幾有趣

Lm

有冇link search 唔到

iOS點樣刷首抽 要刪game再dl同更新過？

開左line group
自由加入 瘋狂討論

首抽暗機械佬
一下十連中萬聖節女
金卷中左Lilin

主角好似好廢

留名番去球

實績去官方twitter同youtube channel拎既卷係有咩用

冇玩過怪物彈珠 第一次玩呢類
係咪自己撞返自己會出主動技？

唔係 主動技係另外一樣野
好似係

當50石咁抽一次

唔係咁你邊有咁多game玩

刷邊個 pool 好

中左月讀係咪重練算

係到入人d房打
拎到把五星水武

又抄多次十連 係咪真係有7%架

同問

我月讀加另一隻4星開左波
早開早享受，反正遲啲實出再勁啲既角架啦

我都開左 刷緊肥升MAX LV

升滿lv 第一隻佢會送料比你覺醒
升完星要1lv重升

玩落又幾好玩

最強4星係邊隻？

我都想知

追下post la

新手lm
十抽中左一隻4星開波算

有冇link 搵唔到隻game

又幾好玩啵屌

竟然無咩人

個個一見到就話抄怪物彈珠😂

咁早開 line 群，呢度邊會有人

推到多d人玩

入群好威威架

主線112係咪最盡

11-2?
唔知 未玩到

d房好難入

push

下下都話夠人 冇間入到

我想問呢三個步驟即係點

填滿左個logo
再禁個logo
然後發射

過唔到4-1-3

禁完等一等個角色變左隻熊先射，我之前唔知，喺咁禁，變完又cancel左...

係咪得首抽個十連先會中四星
之後個二十連0四星

新手留名

是但啦 邊個會真係CARE呢D

攬炒

琴晚入左場採石上級 房主食左六七次石都要打嬴佢
結果啲野全部低級野

二十抽得六隻四星 仲要兩隻重複

哇 好撚慘WO

有屎點解你唔去食下？

抽中男主

協力送石100個人滿額

係幾好玩

好惡

開唔到game

對戰成日打到一半卡住唔郁

push!

有冇tg group

用券四抽
兩萬聖兩普通
普通果邊中左一隻四星

係度傾啦，ＧＲＯＵＰ乜柒

個PVP真係幾好玩

新 game 都用 group 真係想攪死隻 game

ios無？
轉左japan都search唔到

搵到啦要用日文名

pish

哩隻技係咩？

好似無咩用

開技後撞到自己友可以解defuff好似係

唔錯

唔明點解有時會射得勁短同彈得好慢

玩左好耐都唔明百鬼夜行招技係點

你裝左 d 重既武器？
或者隻寵本身 speed 值低

我冇武器
貫通完隻怪好似就慢左

触れた味方に陣を張り、周囲に攻撃とリキッド化を行う
有冇巴打知點解

射出去果陣撞到既隊友會開範圍攻擊
攻擊範圍 liquid 化（即係噴油）

即係開技要撞隊友之餘最好油要多先打得痛？

開技要撞隊友
而隊友附近有怪先有用
油就不嬲都係要多
你睇最頂條 bar
就係 d 油既覆蓋率
愈高個攻擊力加乘會愈高

得一隻4星照起手

4星男水槍好撚勁

加速果隻？

必殺技係延長敵人攻擊回合果隻

e隻四星有冇用
同三星隻籃瓜人勁唔勁？

可以重刷

Iphone 有無方法唔del game重刷?
人在澳洲上網好慢

冇 要有恆心不過算快啦

有無人知下面啲卷點攞？

有冇人知點引繼個save去第個電話?

又係另一隻MS 有咩好玩

愛麗絲一定係暫時最勁個隻

唔識日文譯音, 即係邊隻

應該係水果隻白頭髮女仔

打限時降臨會跌

萬聖節限定

愛麗絲唔係普通抽蛋, 白色頭髮抱住公仔果個女仔咩?

一開彈game 係咪我問題 an機已root

好好玩

今日又重刷
琴日刷幾次都係得1隻4星

アリス

恭喜曬

首抽＋20抽
齊左靚4*＋百鬼夜行
可以收工

隻game擋root

打中級跌5星武

一開波得1+10抽?

頭10抽, 開得?

開啦有雙4星

有冇得綁GMAIL引繼?

真係玩到停唔到 個協力同pvp系統好正

啱啱10抽中左隻愛麗絲好好j
但係用落覺得好一般
上面個巴打可唔可以講下點解佢最勁

Alice 2招技都暴力
打中級關
幾隻友情都不如1隻Alice貼王炸

btw 我無Alice
我隻誘爆+FD子Alice好勁

新上手是但中兩隻四星就開波啦
而家得咁少寵
係刷生刷死轉個頭又出新 pool

維護緊？入唔到

自

中左萬聖限定
開得

其實隻誘爆４星 有咩分別？

唔係撞自己友就發動到友情技嫁咩？

開得啦 有9分

[img][/img]
有四星就開了 廢事刷到棄game

點樣一嚟就20抽

潛力解放可以加運
良心game

pvp= splatoon

強化果到先良心
固定金錢
無視現時寵等級
淨係睇鎚既 rare 度

佢係誘發附近既隊友
你連到佢果陣佢會有個圓形範圍出現
果個範圍內有隊友
隊友就會開埋連技
所以，要佢附近有隊友先有用

入到group又唔撚係約戰
最搞笑有d入到又話隻game無ms咁好玩 又話似ms
留係度推下post等多d人玩仲好啦

1.玩完教學(首抽)
2.過完Ch 1-1(10抽)
3.協力幾次(第二次10抽)

191698334
愛麗斯求friend

你呢個叫"有4個4星就開了"

點主動技係上面定下面果行？

啲技個Cd 點睇

上面果行係人地撞到你出既, 下面就睇戰鬥畫面最底個數字倒數開既, 食沙漏好似-5RD

同埋你撞人正常冇技出, 你撞到佢會出埋技

好玩

撞人有友情技呀 ？

唔係呀
佢講撞到人自己唔會出自己既友情技

原來係咁

3隻4星(唔計開頭送果隻)
玩住先
係時候儲石

右上角任務 入面撳實績 入面有個twitter 同youtube 任 做完可以多兩抽

單抽2星揮手

total 有四張券
冇留意點黎

邊種武器勁

隻驚上左 itunes store free apps #1

咁樣首抽加20,抽加3張卷，開唔開好

咁少4星, 係我就重刷啦

我首抽+40都係得4隻

重刷下先,主要係無一隻9分我先想重刷.

邊度睇評分?

大叔送一次覺醒 關都唔洗打

抽左20抽 得2隻4星 仲抽唔抽好定等佢出新野先抽

我 20 抽完就儲石算

幾時先有中文WIKI

升武器要食一樣既武

越黎越多人玩

幾正

又彈珠。不了

呢個同怪彈我會揀呢個
怪彈嘅抽蛋機率

入乜group呀屌你老母

怪物彈珠又係個個line group
完全無人討論
咁撚鍾意小圈子做乜鳩
岩岩post one已經無人推
撚有多d人玩咩屌

屌睇返原來係你條撚樣係咁推幾次
小圈狗死全家

Show Blocked User - 鄧依砂

有冇邊個網可以睇到角色評價？

咪撚再理條撚樣

gamewith

唔好開group, 直接係到討論啦
咁先吸引到多d人留意隻game

好on9 5星素材關啲人見你未進化就解散 咁我未過到又點進化

第一次覺醒唔洗素材

d 人唔會理
驚輸咪解散囉好合理 je
唔想被解散咪自己開場

講起就嬲
唔小心max左隻火男，搞到明明想進水女既都唔比揀

已經卡左關

隻南瓜魔女大技好勁 傷害超高

滿lv係咪99？

應該係

留返D石等下次活動

打採掘場係咁出呢個 alert想問下有冇人知即係點

未見過

你打礦果隊啲人啲武器全部都裝唔到礦石，所以啲礦會全部變突破用果啲珠。問你係咪照入去打

隻game有冇得引繼？

有得連twitter

點升隻人最快?

食錘

push

max 連機100人？

有冇指定邊關趺多D

有 但係限時 依家好似無開

限時訓練關 同地圖既EXP關

我刷左10次都無1隻4星
邊度好過彈珠呀

一發，仲諗緊抽唔抽十抽

而家刷首抽係唁係用萬聖節pool?

係,抽HALLOWEEN POOL

成成日都中
巴打黑到咁

唔係

上面個巴打話係既
算啦其實我唔識日文，halloween pool d 公仔好似靚d

btw an 有無得快速刷首抽？

萬聖 pool 係多左 1% 魔女
但其他四星降去 0.5%
普通 pool 冇魔女
但普通四星機率高 d
所以睇你想唔想要魔女

屌原來已經無再送石
咁唔玩了

打中級中左5星水武 好冇用？
另外隻人彈得快唔快係咪睇武器重量？
我見有隻5星光屬條女彈得好誇張

萬聖同普通pool都係7%中4星

萬聖pool就魔女1% 其他四星每隻0.5%
普通pool就無魔女 其他四星每隻0.583%

已經無左一開波送果d 石.......
無得刷了。。。

e 再入game 又有返

武器重量
插珠
寵技能樹
寵速度數值

都會影響

上面個個都幾隻4星
我30抽都係中得一隻4星 好撚頹

好玩 但中4星機率好低

呢個位可以設定提醒去提自己夠鐘刷素材/錘仔

我中左重複

刷左幾次 靚抽

潛在解放啲珠點拎？

幾多LV先可以覺醒

99lv 第一隻免費幫你覺醒

採掘場

即係唔洗料都得 ?

你要齊料 佢只係免覺醒費

唔洗齊料ga wo 我乜都未打都比哂我

屌佢老母 隻4星火男招大有咩用 岩岩打一場開大完全無料到

今日再刷過, 本身想刷水個隻9.5
但20抽4隻4星冇理由唔開

D技夠痛可以直接爆埋BOSS下條血條

唔知火男勁係邊

20抽，就咁開算

等射個個都開到技都唔勁？ 做多個輸出喎

火男勁係本身攻擊算中上 加上佢技係 瞄準自己隊友發射 可以令隊友一齊攻擊 如果你發射個軌跡係可以穿過哂所有隊友 就全隊一齊攻擊

呢個setting好好

有冇巴打carry採掘場上級

20抽 開得？

打幾多關先有20抽?
岩岩首抽3隻4星，但我目標要萬聖節魔女

免費抽中lilin

隻game好食電

打1場十分鐘扣3%

打左6-7關咁上下 無意中有d成就石
Halloween魔幾j

20抽得月讀,魔女
諗緊開唔開

月讀支炮幾勁

比你抽到幾多隻4星都冇用
好多4星都廢廢地

早啲開波好過

20抽咁樣起唔起到，抽到兩隻火4星男。。灰左

評分一覽

日本app sotre要search咩

其實愛麗絲屈係邊
係未我唔識用 冇乜力

Graffiti Smash

係3圍唔算好突出 但2招技都好痛

pvp 其實變化好多，無乜話邊隻4*廢，邊隻屈機
最初我以為大奶得個樣，但佢打 pvp 佔地好好用，尤其招大技淨化，無用過既人會以為無用，其實不知幾有用

雖然有幾隻評分得7.5分 但都好有用

同人協力4隻愛麗絲你會發現新世界

啲網嘅評分傾向單機闖關
pvp應該被動填色嗰班好用啲, 始終主動技cd長

隻光狐狸pvp好屈 最後一回合開大基本上可以贏硬

所以pvp未到最後一個回合都唔知邊個贏，隨時一招大技逆轉，好刺激

但當人地有4隻覺醒曬既時候 真係打飛機

30抽有6隻ssr
但無我最想要既魔女同愛麗絲...

好想要蝙蝠黑妹

屌 搞到我之前做on9仔 開大打隻王
另外我想問埋火男另一招技係咩 睇唔明日文

30抽，主力升左邊隻好，好似隻隻都唔勁咁既
打怪扣好少

咁勁

插左入武器洞既石係咪冇得轉其他色？

我都睇唔明 玩玩下就get到 另外一招係隊友撞你會引發自身隊友既技能

角色既運可以點升?

可以轉

潛力解放個到有得升

愛麗斯先啦 之後我會揀升2隻光屬

d 彩珠係咪有得打返黎?
定要抽中相同角色先有

暫時我見到既只係抽中相同角色先有

THX

組隊有冇話純色有加成

呢隻似係support既角色 4隻火男應該幾on9下

冇

又唔可以當佢係sup 佢本身攻擊都ok

佢玩誘發其實都勁
但前提係附近有隊友

係呀 另外佢主動技穿到所有隊友既話都係神技

有冇人有買個保底包
如果個5星武地圖開房打係咪4個人都會有

想買但又想等新pool

如果我搵4個人一齊買然後交換開房係咪可以每人4件?

插石係咩黎？我整唔到
另外打中級都幾易出5星武

wifi廢少少都當我冇限時內出技

武器會有0-3 洞 想插石就裝件武器上身 再去打採掘場 打完就可以揀你想插既石

隻game都算良心，抽到靚角之後可以一路儲石
係升武器悶少少

終於升滿 lv
阿叔送料幫我進化

要狂打限時肥關

抽左成兩日都未見過愛麗絲....

街團上級一見到Alice 即解
利申 覺醒滿級專武

等緊rank match開始

點解

30人仔收左個acc

為咩咁做..

自己抽到煩 30蚊算

比錢點會揀呢個

on9

30蚊買個咁嘅acc
你估真係靠人多咩

其實第一排果4隻都唔差

原黎遠征都會出5星武

恭喜俾人賺左30 自己抽都好過佢

可能唔係你問題呢

人品爆發

On9 pk對手走場/斷線會卡左係度，你禁走又當你輸

我都比錢買左個...

不如我賣比你地啦...

唔識係邊幫武器装珠

首先你把野個icon要有粒白色野
跟住用佢入挖礦關，打完後就有得比你揀

原來錢係咁撚易搵

你俾錢買個第二個啦

男主覺醒加水月好勁 街場上級有人爆三百萬傷

男女主都真心唔差，女角pvp都幾勁，cd又快

用番覺醒武器係咪有加成？點解個個都制服咁既？

呢樣真係好on9
真係屌佢老母岩岩升rank又焗我跌返落去

10抽得火男係咪唔夠？要再重刷過？

其實冇 只係好似5星覺醒武係角色專武黎

10抽有火男 我會繼續有火男我都滿意

第二次重刷既第一個十抽。。。應該算大獎了吧

我睇重量

想問下見到人地火女 有本識放蝙蝠既書 係點黎？

第20次重刷
仲未有萬聖節魔女

佢技黎 唔關武事

30蚊慳返D時間都抵LA

武都有 我見佢每撞到人就爆一堆蝙蝠出黎

得呢隻開唔開？

評分網有9.5 分

點分覺醒武器 同普通有咩分別?
武器點強化

有2，3隻5星先好開定重質不重量

係技黎 技能佢先有

刷左兩日都無愛麗絲既路過...
十抽兩三隻都有
係都唔出愛麗絲

係武器強化個到強化 要食相同武

抽番黎得4星 可以參考評分網決定你既首抽

終於升哂三隻主力...
其實武器有無推薦邊一款？

我知佢本身技有 但係我見到有個5星武器 係本書黎 話撞到敵人就會放複數蝙蝠
唔知有冇人見過

用黃泉打pvp出百鬼大夜行一野打死左四個

三隻愛麗絲+1魔女一齊推上級勁快

頭10抽。。

本書招技係撞到既放雷

3隻水女+火男快d
rd rd都爆半版水球

我都想講呢個 或者係減對手攻

睇黎冇人見過 我再見到既話po上黎
推測應該係5星地圖出既武器

首抽抽邊個pool 好

halloween

我見過個火佬拎本書 郁完會射蝙蝠

同埋想求評分網

你爬下post 有巴打post出黎

刷左兩日都冇見過Alice
果斷放棄

推link

唔好放棄呀巴打

巴打知唔知點先有

我意思係刷左其他四星開左波

真係多左人升男女主

招爺？

用邊三隻好？

頭三隻

火佬變左NO.1

我會火男女加男主 或者火男女加光炮女

一直都係

冇計 汎用性太高

Thx巴打

主動係最屈機既號令 友情係汎用既爆炸
仲有防傷壁 點同佢鬥

124
隻忍者pvp唔錯

火佬pvp好垃圾

佢果4個分部係咩意思

愛麗絲招主動唔係好識用
用黎塗油係唔錯 但係打boss好低傷

佢pvp係企係到已經屈機

前題要cd快 食多啲漏斗 一出技有機會可以反勝

但愛麗斯勁係因為佢係暴力打法 好高傷

貼住boss臉食晒咁多粒炸彈

我搵到蝙蝠個查書 但只係出大概8隻蝙蝠

本

有無評分網link

終於抽到萬聖節限定囡囡

上面有

原來9.0
等我仲刷左成日
中間有幾次係9.5果隻 + 9.0果隻火佬

原來唔好用既萬聖節魔女

唔緊要 起碼可以食炸彈

有無人果左果個新手包

點解同人拹力個陣冇啦啦全隊死晒嘅

冇血咪死

好好用喎

我都覺得好用

個人認為黑妹最好用 但我冇

點先有得免費送

黑妹係？

第一隻滿99lv 佢會免費送一次

新手包真係好撚抵買...送好多張EXP圖..最重要係必送一隻4星角色..不過可能會重覆..我就重覆左:(
同埋五星武器地圖..一開頭自己果張唔好用住..有得用張地圖搵下邊D傻仔用左自己果張..係咁FRESH入去....咁你等於有無限張5星武地圖

Lilin

首十完成 開始

無人開場你點入呀
仲話人傻仔
香港人

58蚊個個？

你個名...強酸?

係呀BABY

你地d 金點用？
用黎強化左一隻做99lvl 先？

基本上都係強化一隻5星99 之後升埋其他99 都係時間問題
除左限時關 遠征exp關可以留番一張係咁入人地場

遠征都會出五星武

應該係rapper名

遠征exp 即係邊隻

即刻錢用黎強化之後無乜用?

咁睇黎逐下逐下強化抵d
搏佢有大成功

我用黎合錘仔，慳好多位

即係咩
唔係直接食做exp?

係咪要過左主線411先?

依家係咪主力清左主線先？ 我岩岩升左第1隻5星

儲左1500石
用緊火男 鬼姬 光狐女 仲有火炮女

等新pool刷

唉屌
啱啱抽左個10抽
爆死左

打到邊關主線先儲到？

點解我解放唔到既

你要揀返用邊隻珠

一隻角係咪可以解晒成版

20抽得1隻萬聖節魔女 應該重刷定繼續抽定儲石

重刷啦

an機有無方法刷快啲?

我ios 次次刪仲慢

有冇pvp攻略？成日打都輸

Ios 踏入第三日仲未見到愛麗絲

除左升運要用抽到重覆角色送既虹石之外
其他可以刷礦場慢慢解

其實運係咩嚟

打完一關有機會跌多d野
其他game經驗，後期冇番咁上下幸運就算max晒都會比人踢

件課金武冇得升lvl其實廢過用覺醒武

我屌佢老母買保底俾左個女主我 唔知開心好定唔開心好 真係多謝你呀

保底個個？

係呀, 要食99件自己先升得盡
咁我刷返覺醒武好過

收工再努力...

愛麗斯放工等你

抽咗20連中愛麗斯同Halloween女
又儲多500石搏唔搏好定儲下石先

暫時我覺得呢2隻可安天下
可以strong hold 話晒第一代5星姐
遲下一車車打臉

感覺通常第一代既5星都係最吃香

想抽咪抽, 遲下自然有石

如果唔reset協力石都幾難儲

有無人打到7-4-3？
隻機械神點打？打極都打唔入之後一招爆死我
利申：9萬血被秒

我睇pv條片有隻黑兔女都好勁 而家仲未出

有無清左中間兩支柱先

好憎啲愛麗絲撚, 以為自己大力就唔睇路鳩彈彈咁
彈撚完俾啲刺拮死埋
組隊掛愛麗絲俾人踢真係唔好問點解

而家有無話邊隻4星算強勢?halloween女 同愛麗斯? 機械女，風系mk仔是咪都麻麻地?

係唔睇路既 用邊隻都唔睇架啦

地雷又係 50體架屌你

天生防刺嗰3隻咪唔洗睇路
有時見啲愛麗絲連血都唔睇鳩ban
過到都變過唔到

好難清

正常打法都要清

本身想刷alice
但出左火佬, 幾勁又唔捨得放手

佢個圈好大，儲左技終於過到！
原來係最後一關
踏上刷武器之路了

啲裝嘅洞數係咪冇得加

火佬百搭好多,高輸出既4星大把,Alice 只係其中一個(雖然有得塗地係幾好玩)

我係萬聖節魔女 + 一隻random 4星 (好似得7.5 )
照玩

原來而家得halloween pool 有up 左2隻萬聖節角色
其餘都無up

零課人士都係刷完頭10抽之後慢慢儲算了

火男加海賊勁撚到呢....

有個男人揸劍都好勁

可以上評分網參考下

變左火男都有埋加速

邊隻係愛麗斯?

アリス
抱住公仔果個女仔

個關咩魔女苦勞人....打5星角色個關
第一次過左超級是咪必跌1隻？

Yes

個加速好似唔係+好多渣bor?

巴打打到超級？

有得加都好好啦

屌你d上級成日都唔出五星武
想強化武器真係刷到出年

老老實實
有D想將萬聖女換海賊
想知佢既加速值唔值換走萬聖女既10萬輸出
10萬後期好少同埋唔算太好用
主動技就一定海賊完勝

其實我都係會揀halloween女 海賊始終都係啱打PVP多啲

協力好易

想問下把武個洞係點有
係每次跌既把武都有機會有唔同既洞數?
sorry for 1999

今晚試下先

咩係海賊

d 人見唔係5星Max Lvl 就踢

屌你超級拎隻唔係MAX LV既去打?

決定入坑

最好都Max lvl啦又易升

入啦入啦

有愛麗斯你就好 我搏左好多次都冇

417 977 081

發現早D開局儲石打資源仲好

D石一開始都送得好多,又KEEP住送

算係幾佛心

呢兩隻夠開啦

係唔係角色應該用返覺醒武器做專武??

炮妹我比佢用散弹, 火男用魔法書

專武無特別加乘，你鐘意用其他都得

請問點先可以向戰場出到武器??

到你嗰turn嗰陣你企係自己油漆上面

都唔知話呢個setting係好定唔好

其實油到成個場橙色有咩用

攻擊力up

終於刷完炮妹同火男5星武

點解素材關4星難跌過5星

可以開？

有火男可以開 除左你想刷愛麗斯或者halloween女

有冇巴打一齊打超級

打極採掘都無暗既珠

頭30抽得萬聖女同大叔
第4個十抽終於可以換走大叔了
條友廢到仆街點解係4星

輕鬆打超級但好慢

算係咁啦，如果唔係d油漆會越黎越無用

火男唔啱打而家個超級咩？ max lv 都唔受我玩

好似有地雷，最好搵d掃雷角

得呢隻火屬5星咋

唔係 因為你幸運值唔夠

降臨角色d運會唔會太難升

莉莉絲應該係最適正
唔快 不過超級都唔會輸

其實halloween女好啱打

有冇咩方法可以拎多彩珠 去升幸運值?
除左課金抽相同角色出之外，有冇關卡可以打?

點先可以加幸運值?
要抽到同角色?

打左一場超級贏左 我火男其他係2隻蝙蝠女同halloween女 蝙蝠女係呢個降臨carry黎 LC痛全程撞火男不停觸發LC技做輸出 HS技係boss到補血 Halloween女主要係不停掃雷同放LC技 火男只要企好安全位俾隊友撞就可以 間中清下小怪已經ok

暫時冇

唔想課金升運就要賣肝農降臨角

係呀

點先可以令個Boss出現弱點??

係咁撞boss有機率出弱點

連續打同一個位 好似係 例如你卡側邊位打佢會好易出弱點

買個首抽算 咁樣先100蚊

呢個雙主角ac 有無巴打要
送

btw 想問下，覺醒武器即係咩？
用左會勁d？

比我老婆ok?

錢真係易搵

唔會 武跟自己喜好就得

隻萬聖女終於5星max level

但唔夠打武器

你俾room no我 我同你一齊打都可以呀巴打

10抽武器抽中4*小朋友

4星難求呀

兩招技淨係明第一招

其實係咪應該整多20抽先

未夠體
d 人一見我用垃圾4星武就踢

有愛就夠,早玩早儲石
我自己用10抽有火男+炮妹就換左個20抽火男+月讀(百鬼夜行)

我試過狂比人踢
個時5星火男(空手)

4魔師真係好易死
成日唔夠血

好想要隻alice / 火男 / 百鬼夜行
一隻萬聖女唔係好夠玩

每場協力完都有30石 有冇話派到幾時會冇？

反而打其他屬性，中級都出2次5星武
紫色打極都唔出

LC我都唔明

我對百鬼有愛 第一隻4星係佢

冇架 你同過100個人打過就送哂

有冇人有用降臨風屬個隻 可以講下用後感

Alice 同萬聖女差唔多用法,拋炸彈
百鬼夜行就米字形炮
火男係百搭

我唔追PVP ranking,純推主線
所以我鍾意炮妹,係唔係就一枝飛彈射埋去,再加機關槍補飛
大技就係機關槍向一個方向狂射+飛彈(打王專用)
p.s.炮妹撞人無咩力

完全正解炮妹嘅優點 可以推下 因為我都幾中意

有無得check 仲有幾多可以打

你協力完場去mail個到有寫宜家你去到第幾個

求add好友
107279707

咁即係打左30個, 仲差70個?

隻game好食電

mail呀唔係tick box個到

sor係gift box先啱

要幾多4星先開得?

7-4-3好難打呀 ,有冇教學同陣容推介?

巴打add左你 我係EXILER

0都得
睇你想要咩

視乎你中邊隻 愛麗斯 火男 百夜 halloween女 其中一隻都開得 最好就頭個兩隻啦

中左火男..洗左

同之前乜乜彈珠有咩唔同

繼續努力

想問運氣，即係綠色四葉要點升
上到去成日畀人踢

我見到潛在解放後面有得升

小朋友大技就係變成穿透(CD 比男主/女主短)
隊員命

gamewith個評分改左
而且加左pvp評分

日本仔啲名都開始改做幸運值XX以上 之類既名

隊員命即係點 不過佢技好高手向

alice變左10分

on9 Alice 10分其真太高估左佢 9/9.5都接受到 10分喎

小朋友只有7.0同7.5
好合理

佢真係亂9黎拋炸彈...真心唔識用...

我意思佢變貫穿招技 隨時開技食血包救全家

降臨個隻 覺醒加Max lvl加5星武 攻擊可以到26xxx

南瓜妹9.5

lilin 9分
月讀8.5分
但我覺得月讀好似好用d

莉莉打呢個超級勁呀嘛

係? 咁我快d升爆佢先

月讀都9得啦頂佢下下米字咁打

月讀招大技好用
上次打pvp秒左對面四件

海賊9分 佢有咩咁勁
同埋幸運值有咩用

月讀大技PVP又殺到人 又加油漆範圍 OP！！

海賊9分就有啲誇 PVP佢勁就無不否認 因為可以延遲人地3turn技能 可以封到人地技 加上佢血量奇高 所以PVP無敵 加上佢LC技係幫隊友加速 所我以汎用性都高 但對於佢推圖同降臨既質素就有少少卻步

可

新手上路..求指教加好友

323259743

恭喜巴打抽到隻10分外排角 同8.5分百鬼 可以開波

留意翻宜家至到0800有維護

岩岩見到有新game先dn..首抽就係咁

冇左30ap

水男點解有9分咁高？

fit呀

下次留意通告呀

我覺得某程度上PVP表現拉高 不過令隊人加速呢樣的確係有用

你有冇試過火男加海賊加多兩隻貫通?打關卡係真係可以每隻掃大半個場

我都唔記得左 調查應該去耐啲

關卡可以咁打呀好爽 但打超級就另一回事

我放左佢地去8個中

我隻莉莉入場成日比人解

有更新喎
仲諗住搭車玩

礦場刷石係強化武器啦
咁邊度可以刷角色星盤果d石？

咩事 更新完無左個ac屌

更新完開唔到game...

唔通要link
電話無電未check 到

仲有海賊佢可以掃雷同防尖刺 打關卡百搭好多

有冇最新apk link?
qoo 好似死左

果 d 咩排名咩分同大學果 d 排名一樣
拎黎打飛機既 je
用落先知果隻好唔好用

btw 咁快有更新
睇 notes 都改左好多野
營運幾有心

我冇事喎

Qoo 成功updated

佢話我咩套件剖析錯誤

呢個咩意思

隻 game 將運氣系統連埋去技能樹
你去潛力解放
一路解落去就會有得升運
用彩色礦石
即係平時抽中重覆送果 d
記住技能樹其他果 d 加攻加速唔好用錯彩礦
揀返屬礦
屬礦可以去礦場關採集

唔識日文
淨係知佢update 左, 唔知有咩分別

你全隊既武器都冇 slot
就算跌左珠你都插唔到

即係其實點都要狂抽野
如果唔係無運, 之後一定比人踢

無得儲住先架?

講下武器
武器 icon 左邊有時會有 d 灰色一粒粒
同一把武器名可以有零至三粒
就係把武器既 slot
所以刷武器要刷到三洞先算完成第一步
當你把武器有洞
就可以去打礦關採珠再裝上去
而當你刷到把三洞武
就可以武食武升 lv

好似係完場即裝
只可堂食不可外賣

幸運值除左潛力解放仲有咩方法升
而家MAX哂LV畀人秒踢

係咪用仲用緊d4星武

冇其他方法
你解哂就會 99 運

5星但係1點運

解潛力好似勁難，除左教學個一格我而家都開唔到多一格

賠左100石同10體

啲運有咩用??

刷礦就ok 難又唔係好難
要努力D咁解

後面果d珠真係難出，但前40應該都ok

一開頭點都解到 d 既
用最低 rare 既礦 je
你去打採掘場就 ok
你出咩珠就會送返對應既礦石

應該係話你唔裝既珠會變對應既礦石比你

增加掉落物

IOS 係咪未有更新？

出左了

5星覺醒武有無機會掉落有slot?

點解我app store 冇得更新既

有, 有機會 0-3 洞

refresh 下
去 update 果版向下拉一拉

即係又要刷到2046

唔該巴打

其實武器右上仲有個類似種族剋制之類嘅數值
我暫時見過最高15%

淨係抽中呢隻 其他2/3星 開唔開得局

起身最好兩隻四星
佢送一隻
你抽兩隻
可以組到一 team

果個數應該同一把武器一樣?
果個數的確係剋種族既數黎

起身一推 大家今日繼續努力

打返嚟嗰啲裝我冇留意
但係新手包送嗰件裝件件個數都唔同

有冇識日文既文打翻譯下

暫時火莉莉 光炮女 月讀呢三劍都用得唔錯
月讀仲摸緊點彈先勁

我都係火莉莉同月讀起手
巴打你用緊咩武器?

)
我暫時配返專武咋

火莉就用手鐲個個，我撞到唔小架仔都用呢個,好似係減人攻(鳩估)

想問專武即係邊把 我仲未熟D武器

係活動關卡個到見到有咩覺醒武器關可以打既，禁黎睇下報酬係咩個陣會show

玩左兩個十連
南瓜女 lili 仲有隻風男
可以開波 ?

成日手痕單抽左d石

10抽呢2隻 開唔開得局

＄＄＄＄＄

其實無專武, 就算係專武都無加成
純粹睇角色搭武器

3洞課金武冇乜野姐
99lv課金武就真係痴撚線

PVP 自己用火男，女主，炮妹真係可以早抖

炮妹開技, 人地已經閃開左

你望下下邊塊葉先啦

幸運101

虹石你抽得多就得啦
課金武一個acc買一次, 又難入街場, 仲要同一把跌99次
難度高好撚多

話時話 仲係未清楚晒d武器點揀好，仲要分埋覺醒武 課金武
日本d攻略網咁遲都唔update既

我都就黎斬自己啲手指

可以呀

都可以

已經好快 一日更新一次

邊有課金武呢樣野呀
武器都係睇攻, 速, 洞, 剋族

堅留石lu
依家d角應該都夠做

我都睇唔明
佢地話課金武個D
我見event都有得打啦.....

考慮都係以武器技能行先
我個人就反射角色用刀
貫通用落雷書咁.....

營運講到明
武器係透過打任同遠征出
抽蛋只會抽寵
你地係咪當左應援 pack 果 d 覺醒武係課金武呀?
果 d 你打返覺醒關會出過 wo

有關打果d覺醒用，另外58蚊個package有出5星武既map，有機會出event冇既武器

原來仲有隱藏武器 ?

果 d 地圖你去遠征都會跌

用來醒覺既素材武器都可以裝備？係咪都叫打得下?

話哂都叫五星武

試過遠征跌左張超級採礦地圖

剋族向邊睇？

打掘礦任未出過紫色

希望隻game做得長,多啲update,唔好比ms玩晒啦,覺得真係唔錯,畫面又好過ms(個人喜好）

笨大d game有d質素既

礦任趺落無用既珠係唔係會自己轉化做潛在解放既點

發覺打左幾轉好似都冇

朝早到宜家打左就黎廿場覺五試練 一個4星手鐲都未跌過 你地有冇人今日跌過？

同MS初初出獸神玉一樣
好很難跌

抽曬開頭800石，中兩張四星，可以開始？

邊2隻？
不過最好500石10連有2隻啦

一張短白髮黑肉女，一張南瓜妹

前幾日唔係咁 佢今日就難到廿場都冇

你cap出黎啦

呢3隻, 10連要有啦
重刷啦

無攬住公仔果條女唔洗開, 唔好再問

睇你地出勁限定all in唔中咪又係唔玩/重刷
20抽內有火男/Alice + 2隻唔係主角既4星就開啦
我覺得理想既就一隊有2反射1貫通既

二十抽 最低同最高都有
開？

我40抽都係得3隻4星 咪又係咁玩

我唔認同 Alice係勁但唔係一定要有 火男百鬼莉莉都好勁

可以開呀

刷左幾日，。。 alice +南瓜女。。首10抽+幾單抽

on9 連登，我都唔想

問咁多做咩。。。
我刷左火男＋炮妹就換左火男＋月讀
什麼Alice, 莉莉絲。。。轉頭一出新角色咪即時退場啦
聖誔有聖誔妹，新年有新年妹，復活節又有復活妹...到時成打成打角色咁出...首抽都變廢角

我玩左兩三日就儲左2000石，到時咪慢慢抽飽佢
抽完角色, 又要刷礦場, 又要刷武器
問咁多首抽...2046都未開到局啦

2000石all in抽主角

正解
我之前都係咁講

我都覺得問唔係問題 新手唔清楚邊個角色勁唔勁 但我覺得冇必要一定抽到Alice先開局咁極端 有當然好 但其餘4星其實都好有用 我上面都有講

我抽 alice 只係為左丹下櫻，乜無人同我一樣咩

百鬼要技術控, 米字炮我99.9％打空氣
所以我用10抽炮妹＋火男換左20抽百鬼＋火男

Alice 都係圓圈範圍拋炸彈...我唔識控

講攻擊力, 我用火男推人都好痛

用過真係覺得火莉莉火男光炮都推得好爽

開局有是但兩隻都開得

我都係抽到2隻4星就起手, 不過幾好彩刷左2次就刷到lilin + 月讀起手
但之後幾大跳都無4星, 係岩岩先抽到隻火佬
不過我估佢遲d會出限/5星寵

所以下次開post頭版要講清楚首抽個重要性

其實4星降臨都好好用 加速加攻

火男可以自己推人/推隊友連combo
莉莉絲d 蝙蝠周圍咬, 咬得好痛下

光炮要企好位等人推佢開飛彈, 佢除左穿透, 開大技有用，推人唔夠力

莉莉絲用火男既5星書應該可以獨當一面
蝙蝠＋落雷

莉莉清小怪一流

間唔中轉下D囡囡摸佢地全身聽下把聲都幾正

點解d人可以咁快覺醒？

火炮用5星專武已經屈機 推人唔夠力都唔緊要

有變態佬呀

你只要第一隻寵去99lvl 就會自動幫你覺醒
利申 8隻4星 差一隻未覺醒

個禮包有咩送？

可能我隻LILIN未升爆 我覺得好細力

好心低lv就唔好入超級場啦
阻住哂

火炮散彈我當尾刀/補多幾下用

最鍾意佢開飛彈

覺醒左就發揮真正威力

D 日本仔都係咁樣歧視你幸運值1既角色

留石等新野。。。想搏莉莉絲, 又怕40抽全中伏

我覺醒左 80lv
可能我成日同街場d滿lv滿潛能既alice作比較
我個人中意用月讀多d

我幾欣賞呢隻game d角色會有自己專屬既友情技動畫
lilin召蝙蝠, 月讀召鬼火, alice掉公仔炸彈
仲有個青頭仔fing條J出黎

可唔可以唔好再問首抽
或者自己爬完文諗唔明先問
個個都伸手黨咁好騷擾

想問下協力總共係幾多石?

lilin 即係邊隻其實

1000石 100人

武器滿lv係幾多？

想問下你地首抽睇評價點定對戰評價點？

蝙蝠

all in投資月讀 硬係覺得佢輸出唔止宜家咁樣

開得呀

應該都係 99

邊忽係白髮黑肉女

自己有冇愛 Alice10分咁點 我係中意火男月讀 10分我唔稀罕

我覺得月讀靚過莉莉絲 所以我而家打算谷月讀
中意招鬼火多過蝙蝠

我20抽 抽親都係2隻 辛苦

果條仔黎？

升南瓜妹定升lilin先

火佬

Why not both
魔女靚d

gay post

[I/A] Graffiti Smash [2] 短白髮黑肉女

仲有幾個位淨，有冇朋友加吓？

sorry 眼殘

呢個正氣post黎

悶悶地
棄
有無人要?

留telegram/ email 你lihkg 名去 lihkggame1@gmail.com

下個post改返個吸引d新手既名先啦 改呢d人地都唔知講咩

基佬彈珠

呢個難諗

想彈咩珠

不安

三個中 頂佢個肺火男要做老三？

無人要就del 架啦

我要呀

有無telegram?
無就send 個email 去lihkggame1@gmail.com

囡囡就是皇道

有呀

屌
又係一個0四星嘅10抽

早已習慣了

我睇youtube班架仔係咁棒Alice做最強

零課金 狂打協力 同 解主線 2000石

ＯＮ９９
依家好撚多人見你唔係９９運就解散

痴線 打pvp 4隻一半血以上比對面隻萬聖魔女一招大技秒晒

隻驚是咪無AUTO

yes
比你auto都未必過到

一見到我係火男就解散，打條春咩

佢招技真係癡撚線 剩70%血都比佢一下秒

咁易爆機咩

過2星期就打面啦 爆咩機

武器抽果個4星小朋友...覺醒左5星先變成真.4星
我已經裝左5星乾坤圈(覺醒武)比佢
重廢過男主/女主...

火男始終強在普攻+支援角色作為selling point

長遠講,好難打佢面wo

炮妹既飛彈去到後期只可以扣小兵半血

頭先我用魔女打輸剩魔女，對手仲有三隻
俾我大技一下秒哂反cup

痴線
岩岩打場月讀武器50體
每一下有人提射去邊
仲要真係射靚位

打火覺醒打左全日，一隻手鐲都無，就嘔血

冇錯, 火男月讀喱啲特效型嘅一定長命啲
遲下敵人血量通脹嗰陣愛麗絲萬聖女喱啲好快冇

PVP同打主線/降臨根本兩件事...
無課基本只可以集中火力打主線/降臨

火男已經係一個好例子,打PVP佢真係廢...

4星手鐲?
唔一定要火覺醒...其他屬性覺醒都有
果個4星手鐲係所有4星上5星必要用的素材

其實月讀有咩特別 佢招必殺好唔穩定 有時扣得好少

係，隻月讀咩都齊哂差隻手鐲

愛麗絲除左推人強...其實拋炸彈個範圍好細...大技就要等CD(可以無視)
月讀我唔識控米字炮,我第一個首抽就係用佢...但Miss既機會有99.9%

狐女我又係唔識用...

所以入門首抽我個人覺得火男(高普攻+連隊員出技)/莉莉絲(放蝙蝠清小兵)比較難取締

廿抽海賊，萬性女，愛麗絲x2

首抽抽邊個pool好

個人覺得光狐仲勁過愛麗絲
完美畫地 強迫症患者福音

想問下武器升lv個陣有冇可能加洞?

佢送邊一隻? 主角?

第四次十抽終於中第二隻4星
屌你原來係男主

bamdieu 出唔知會唔會多d動畫合作

我屌左呢樣全日 今日廿場一隻都冇:

如果其他係豬隊友月讀可以收皮 因為大技要睇隊友企位

老實講火男海賊光狐月讀會長命 4隻特效同技術型

可以推薦下風屬降臨個隻 街場俾架仔用呢仔carry左

想問下個d噴冰去四邊嘅水晶物體
幾時撞落起先扣血，我見時扣時唔扣咁

發覺火佬同光屬導彈妹好好用

成日手痕一有石就抽

睇角色屬性 每個角色都唔一樣

新手中呢幾隻 ok嗎？

個金手腕咁難出
好難進化

但要用30 ap 呢

唔好再提 廿場冇已經好傷心

有邊隻勁 即刻放落隊

個人鍾意用火果隻
成堆fd list 都係佢

Halloween女既專武竟然係呢個

係咪真係有四星架屌 刷到天昏地暗

應該放錯喇 暗屬都用唔到水屬武

我認我認真左

開得

隻game 讀心既...手已斬

明明依家呢隊強度都夠
仲係唔知為乜瘋狂抽

打死都等新pool

手遊呢D開game 5星唔洗咁刻意追啦
唔好忘記呢隻係笨大出
分分鐘第時大把crossover 比你抽啦

唔知啊啊啊啊 有石就抽忍唔到手
希望到時會送石

抽左4券...就收手了

個人認為有石就抽左先(十抽, 多一隻機會), 因為運係要靠重複角色珠升,
遲的越出越多角色, 重要機會會越黎越細(好以係), 而家運低少少都比人踼

你要抽好多先會高運
因為用既珠都會愈來愈多.....
我有隻36運但一樣都會比人踢....
試想下究竟要去到幾高先夠？ 要抽幾多重覆先夠？

同埋怕比人踢咪上post約人打囉 實唔會踢你

呢句又好似有道理

推曬所有主線 有3000石係手
係唔係all in 曬落去沖運咁玩落去
利申:只有水妹 火妹 火男 光士巴拿

夠晒啦 留返遲下可能有合作呢

推曬主線咁勁

水妹+火男好carry

其實睇你咩角色重要D
用死一隻實俾人bam
我見過太多on9自插尖剌end game
傳送關唔夠輸出都係GG

其實都係睇刺多定地雷多揀人黎用
傳輸用水女幾好，停正係靚位rd rd都有人撞你

Alice勁在尖剌靠技術閃 傳送仲有友情高火力

又唔一定係Alice既 每一隻都要係咁

街場好難找到高幸運值carry 了

仲糾結緊all in抽唔抽好 始終要升運 冇彩珠都開唔到一版

咁抽啦 知自己想要咩就得

講真愈後洗虹石個成本愈大
因為你要先抽中晒個pool先

你估我想低運值㗎? 我火男都被人解

抽新野點都重要過升運ar ma
玩落你估唔會再抽重複咩

0課真係無諗住抽重覆升運
得閒上黎求大腿

2樣都好重要 好矛盾 又好想搏到莉莉光狐Alice

咁又唔係,如果上到超級要有返咁上下運先有人組
你冇理由分散投資潛覺, 咁之後抽嗰啲新野只可以留嚟打pvp
打降臨一定掛晒最高運嗰隻出嚟

冇石抽冇虹石的話
其實要運刷降臨角都得.......
見人隻5星降臨疊左運都幾好砌

咁快就玩到咁苛刻，低運就解場 你估咁易升

圍內開房打算啦 日本仔係咁仆街

低運都多數代表低潛力解放ma

社會始終係現實既, 強角低運都一樣無人受玩

唔係解場,係踢你出去

運其實好易升..
不過你地要留石咁冇得講

係囉, 襯個pool仲細, 梗係抽哂先啦, 唔通變左大海先慢慢抽咩

同路
你估到時佢唔會加2星同3星既POOL 咩
下次限分分鐘係聖誕

一般都係只得解場哩個掣去當踢
有踢掣仲得了

就係有得踢

lm

房主click 你兩下就bye bye

首10抽， 想問火 同 水 果2隻4星係咪可以雙加速？

佢可能係未自己開過場

屌你頭十抽中哂限定同技術角

呢個都好有道理

潛力解放個系統好明顯你唔係重課既就要all in一隻 冇可能夠珠分散投資

仲有佢更新完之後金箱出現率好似低左 唔止手鐲 鎚都係

500石又射左落海 全虹晶拎去升月讀算數

想要萬聖節魔女
打pvp成日比佢招大強姦

I know that feeling
儲緊素材升Alice

我隻風屬降臨等到頸都長埋

手頭上有蝙蝠女，萬聖女，炮女，光狐
如果升運升邊隻好？

技術角 唔識用, only 鳩撞

光狐或者萬聖女 我個人認為光狐係潛力角色黎

要諗定頭版打咩啦

咁升萬聖先 有愛d

角色評價:
部份高分角暱稱:
アリス=Alice
ルネッタ=萬聖女
リリン=蝙蝠/莉莉絲
コンラッド = 短白髮黑肉女 火佬
ヨミ = 月讀
ラメール = 海賊

新手須知:
- 第一次覺醒係免錢免材料
- 雖然alice好大力但係咁撞傷害牆都係會輸

等各位巴打再補充

顏射可令目標出現弱點

要鎚時間表
曜日屬性表

20抽中左海賊同青色頭果隻
係咪可能重抽

30抽2隻4星，嬲到del game

誰若抽身我連送都不送

我首抽 蝙蝠同月讀, 但之後30抽1隻4星都冇

火男同月讀
投資邊隻先好？

我會揀月讀做主力輸出先

始終火男係半sup半輸出 當然揀投資輸出既月讀

而家得20幾LV
點可以快D 99

打鎚仔關強化角色啦，秒速轟上去

lv 係浮雲，覺醒個隻材料鐲打撚到頭暈

讀心到....
出過個D武器一場上級3-4把
未出過個D 3-4場上級都唔出

打3洞武仲難出 打左20把武都無3洞比我齊屌

我d 5星武大部份都係刷中級出

要升Lv6 同刷3洞

今晚再刷

嬲嬲豬自己打中級覺醒武器, 打2-3次跌左5星覺醒武2次

點都爭另一件4星覺醒武

岀新角？

聽日出新 pool

聽日新pool

刷完首抽之後要做啲咩
推主線推到打唔贏為止？

第1彈:
1.リアン
2.サイゾウ

3.ヒナ

第2彈:
1.ローネ
2.スティア

3.カイ

屌 今朝忍唔住又抽左10連

公告D片係新既，上面係舊既，睇住先

咁快有新

冇晒石

新個兩條片:

屌

刷完又出新

係咁架啦

貓女

早知早啲玩儲石好過

想問木屬大波妹招友情技係點？係buff啲咩？

撞完佢會加油

即係會粗啲？

我遲你少少我晏就 我屌

淨係睇單眼劍佬技能就知有心機過乜乜彈珠

其實隻game都幾易抽，抽抽下就齊

課長

協力石未拎過 即刻刷下先

火男 Alice呢

抽卡都算，仲可以覺醒8隻好有毅力

係咪可以重刷

叻叻豬

屌,打足一個鐘活動上級,冇贏過

需要我幫手一齊打 可以add我EXILER 464 307 827

超級3隻莉莉真係好撚屈

主力潛覺Alice/海賊定萬聖好

Alice halloween 2揀1 睇你邊隻有愛啲

推

再推

又update

又維護?

其實公告有寫3-6點更新

唔更新點有新野抽

邊關多啲錢可以刷

武器lvl點樣可以升? 一路唔明點解自己咁低輸出

食自己

唔該 見到喇 我未到4-1-1

準備好抽新角

中左狐男照開算

新角幾點開

要搵人準備開新POST啦

等聖誕限算 唔想又課多隻

11

你地抽角色有冇禁實個mon？禁左有機會抽得好D
利申：刷首抽個時試過禁實藍>紫>彩/轉去隔離個隻藍or紫

送左500石

仲有一抽個下Cut in / 開門彩光 / 開左門突然關門再爆開

幾時有送呀

第30抽

有無新apk link?

你入驚睇睇 我朋友都收到

岩岩收到

唔係拉落去果下決定晒？
仲有得禁靚野番黎咁過引？

正 送10抽
陣間齊齊中貓女

係決定晒
但有特別演出即係有抽到5星咁解
至於點樣抽卡會易中D..... 呢D都市傳說....
等於中就吉時 唔中就閪池.....

即係狂禁到隻藍人紫人都唔代表有4星？

應該係咁到特別色人, 就會有4,5星(好似係),
但咁唔到都唔代表一定無, 我抽6次都無特別色, 但每次都中一隻4星

點為之禁實個mon

其實我想中重複多過新角, 想升運

好似del app個時個動作咁，禁實到開門

500石中左pickup隻火屬
等下次pick up 下次d囡好j d

用卷抽中

收工

中抽真係中大左貓女同火男

只中貓女一隻

小號中火女同貓女
大號打多小小石抽